{"type": "Feature", "id": 29368959, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0, 0]}, "properties": {"woe:id": 29368959, "woe:parent_id": 894619, "woe:name": "\u00d6stra och V\u00e4stra F\u00e5gel\u00f6ns naturreservat", "woe:placetype": 16, "woe:placetype_name": "LandFeature", "woe:lang": "SWE", "iso:country": "SE", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T21:02:37.353236", "meta:updated": "2020-11-14T13:34:03.211952", "woe:alias_SWE_S": ["Ostra och Vastra Fagelons naturreservat"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424954, "town": 0, "planet": 1, "county": 12587383, "suburb": 0, "state": 20070562, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350917, "woe:repo": "woeplanet-landfeature-se", "geom:area": 0.0, "woe:scale": 11, "woe:latitude": 0.0, "woe:longitude": 0.0, "geom:latitude": 0.0, "geom:longitude": 0.0, "woe:centroid": [0.0, 0.0], "geom:centroid": [0.0, 0.0]}}